日本 (名古屋) D 紅綠燈有咩用?

明明係行人嘅綠燈, D 車都可以照樣轉入嚟過

已經嚇親本寶寶唔知幾多次了

第一次去日本, 平時去開歐美 sor

P. S.
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
British/Canadian Passport Holder

冇9.0學人開po

Reading 9.0
Listening 9.0

美國？

即時實況:

樓主係咪第一次去日本

嘩屌你眼殘㗎?

淨係睇左標題同張圖 無睇你堆字
日本大部分地方都係咁嫁啦
無人d 車過得，交通無咁阻塞掛

出多啲國先啦

日本係咁，只要行車燈係綠，唔駛理行人燈，但有人係條線行緊果陣就點都要讓。

啱啱先係日本揸咗幾日車，啲人有品好多。

難以置信咁多人未block樓主😅

I've been to:
UK
Sweden
France
Monaco
Hungary
Austria
.
.
.
Many more

美國都係咁喎

Who cares about the lawless uncivilised rebellious Americans anyways 😂😂😅

Central & Western Europe > McDonald's Land

哈

哦

中大真係盛產弱智仔

第一次去真心嚇親
心諗日本人咁重視紀律都會有D咁唔make sense既野發生
最搞笑係d車一定要讓人先而我又嚇到定左係度等架車過 大家你眼望我眼

試討論樓豬個利申同本文既關係(20分)

樓豬自己一個弱智唔可以入中大數

架車係彎位轉入？